國泰空姐被推倒在地掀起制服裙 28歲加籍法律系生涉非禮被捕

國泰航空公司內部流傳一份員工報告指，國泰昨（17/1）一班由香港飛往澳洲阿德萊德（CX173）的客機，機上有乘客疑因性騷擾空姐被澳洲警察拘捕。據澳洲媒體《廣告人報》今日報道，一名28歲加拿大籍法律系學生，由香港飛往澳洲阿德萊德時，疑在機上性騷擾一名空姐，被其他乘客和機組人員目擊，並當場制服，鎖上手銬，待飛機降落後再由澳洲聯邦警察拘捕和帶走。
該名加拿大籍男子被控兩控非禮罪，案件於澳洲時間1月18日，在阿德萊德地方法院提堂，辯方律師指被告人獲發4年學生簽證，並一早於當地安排住宿和付費，以此為由申請保釋，但檢控官則反對，指被告與澳洲欠缺聯繫。法官要求聽取被告的精神病學報告，再決定是否批准保釋，被告暫被羈押候審。
國泰員工報告指，疑似性騷擾事件已向高層匯報，當中提到有乘客飛樸向空姐身上，繼而把她推倒壓在地上，並用手試圖拉高其制服裙。

邊個連登仔做!!

忍唔到

飛雞都要非禮
俾錢落機有排你屌啦 乜春花式都有

讀法律，壓力大，精神困擾，冇罪釋放

起碼射野去飛Ｘ身先俾人拉

隻飛雞無好好珍惜食洋腸個機會，啱砌份份鐘入埋加籍

有冇咁誇

係唔係有巴打話佢知有兩次機會？

錯在佢自己唔表明 自己係讀法律同埋有加籍 第日會係律師 講左隻飛雞追住你條撚含啦

華人黎

好心俾錢

照含但係後面俾白鬼屌

點非禮？我見機上飛雞通常一組組人，好小落單一個，咁多人睇住都打到飛機係幾好野

條空姐應該好撚正

俾錢有得玩啦，駛鬼非禮

係無一早講定係加籍法律系生姐，講左就唔係非禮架啦

做得好 人生無咁多時間去演內心戲 飛身過去啦！唔好忍啦！

條女實係好正

樓上咪講咗chinese born,

不過我見到加拿大籍就已經諗係咪支那狗， 重要係加拿大籍經香港轉機去澳洲讀書， 點知真係

唔明加拿大籍點解要去澳州讀law

胡子彤在本劇將與陳瀅有親密戲，記者問歐鎧淳放心嗎？她則反問要擔心些甚麼，而胡子彤亦表示第一時間給女友看報道，大家都知道是工作。至於歐鎧淳亦與黃庭鋒有拖手戲，子彤則說早已認識黃庭鋒，對方也是運動員出身，大家理念相同，工作有需要覺得完全沒問題。

錯po sorry

飛雞vs 洋腸

呢部車點炒

3次先會拉喎

條友睇得av多?

一定係個鬼佬太樣衰，如果型少少，啲飛雞仲點會告，即場同鬼佬扑嘢都得

如果係白鬼 可能收工就...

KP 欣欣

加拿大連登巴打: 在飛機上非禮飛雞被捕，你問我答

你咪炒左囉

兩頁都唔睇哂就回post

有無咁唔忍得呀

咁就成世
讀法律本身好地地

係正

果條航線係得同一班人做
可以座4次有3次撞到熟人空姐空少

空中廁所

One young Chinese ( China born Canadian , came from Canada transit in HK to Adelaide )

唔係話第三次先會比人捉既咩

你唔明夾硬黎果種快感

講真 有邊個男人未幻想過
佢敢做係犀利嘅

CX 去阿德萊德唔係得一班人做
個個都有機會roster

大庭廣眾做實捉啦

Agger

條友睇AV睇上腦

唔係3次先拉嫁咩

加燦

咁猖狂係咪精神有問題

影衰精神病人

如果真係正宗加拿大白人，報紙就會直接寫加拿大人。

寫加拿大"籍"，就唔會係正宗洋腸。

而家又唔係中國人

又話桂民海係中國人

大陸需要加拿大人講數，扔佢上去啦

你無坐過長途機？ 長途機個陣會有半班人去左rest , 廚房通常落單

話三次先拉嗰啲人係咪on9, 唔通要撲三次上去先拉啊?
同埋根本就冇三次先拉呢樣野囉, 只不過有時會分唔清係唔覺意掂到定係特登掂你, 所以要兩三次先confirm 到, 明顯的非禮, 一次就可以出warning

想黐金糠時, 就話係「華人」, 唔講國籍
(如張德培、高錕)

出事衰左, 就講國籍, 唔講「華人」

支那賤種STYLE黎

我覺得直接抄牌, 去到澳洲同空姐 ONS 機率仲高

利申: 試過成功

之前水行俠導演又係咁

機艙真係有手扣

J class

第三次先會有事，
好似係
所以佢都淨係非禮到兩鑊

其實喺飛機上犯事，係咪歸飛機註冊國家既刑事管轄？

常識黎

啲av真係累死人
慾海無岸，回頭是岸

Cls

睇字已經估到有番號

加籍但冇係加拿大讀law school

加拿大法律系幾難入，當年好多本國入唔到嘅垃圾去澳州bond University 讀，唔知佢係唔係

無左10世 轉左第二樣

仲有

仲有喎 主要用黎逃生用

佢又真係被控兩項 摷兩下？

《春嬌與志明》其中一幕，講公公與張志明北上公幹，在機艙討論一篇網絡潮文，說非禮空姐三次才會被拉。原來這是彭導聽朋友說，而高登討論區早年的確流傳一篇題為「摸空姐指南」的文章，曾一度引起爭議。

不是屌3次才...

唔通隻飛雞好撚正

見過有斧頭有crowbar

外籍華人
讀LAW

做咩咁睇唔開
正正經經開口問咪得囉
分分鐘食幾件

巴打勁

推倒

當年無乜錢

好多空姐西痕，夠靚仔試10次可能中1次，我估

空姐受溝, 係會比SIGNAL你, 自然會FEEL到

支媒報導會咁寫:
加拿大公民涉非禮我國國航持股航空公司空服員被捕

世事給你看透了

冇嗰個快感